中國已向瑞典嚴正交涉及要求『瑞士人』立即向中國遊客道歉及作出賠償

中國外長王毅官方Twitter : 「對於最近瑞典警方無禮對待中國遊客一事，中國已向瑞典嚴正交涉及要求『瑞士人』立即向中國遊客道歉及作出賠償」(In response to the recent rude treatment of Chinese tourists by Swedish police officers in Sweden, China has made solemn representations to Sweden and asked *Swiss* to immediately compensate and apologize to Chinese tourists. )

#瑞士人躺着也中槍

Link:

好柒

btw開錯台

原來支那班膠官都有Twitter

笑撚死

柒到account都suspend埋

笑咩呀
瑞士唔係瑞呀？

瑞士人：要求支國道歉

柒撚到

屌

柒橪濛濛食甜筒，終割人

瑞士人:

等睇瑞士撚狗咁撚口交部

瑞士心諗做乜9

無藍tick 既

經濟制栽瑞典

支那發大黎搞，味又係因為瑞典剛接見完達賴喇嘛，同桂民海事件。明知係自己垃圾人民玩流氓，都求其搵件事黎想做鳩人，手法真係十足十黑社會。

好似係有人玩嘢咋喎

啱啱睇咗第二啲source 係有啲鬼嘅

"雖然有中國媒體表示，王毅根本沒有推特，而中國外交部官網也沒有推特的連結，不過該帳號裡有不少王毅接待外國官員照片，一般民眾似乎沒有辦法取得，真假難辨。"